包圍咗又洗乜強攻

魚肚餓就自然會上釣

Push

push

咪係

冷靜呀，唔好衝

冷靜呀

每分每秒都俾你地鬧係狗
點忍
除非係真狗

啲狗忍唔住要出手啦 大家小心